<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on 聚中能源</title>
    <link>http://m.yndme.com/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on 聚中能源</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh-cn</language>
    <lastBuildDate>Tue, 31 Dec 2019 15:48:17 +0800</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://m.yndme.com/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>公司简介</title>
      <link>http://m.yndme.com/posts/intro/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Dec 2019 15:42:29 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://m.yndme.com/posts/intro/</guid>
      <description>公司简介 云南聚中能源科技有限公司成立于2012年，实收资本3000万，专业从事醇醚清洁能源产品研发、生产、销售和清洁能源加注站布局及运营管理。公司在昆明市安宁工业园区中小企业科技孵化基地建有一条年产15万吨醇醚清洁燃料及添加剂生产线，建筑面积7850㎡，配套有醇醚清洁燃料研发中心和检验中心，可对醇醚燃料、油品组分、燃料油、乙醇汽油、生物柴油等进行全面系统检验。生产线采用全自动在线调配技术，配有油气回收装置和在线监控装置，有多个储罐和装卸货位，储存装卸方便灵活。产品有甲醇燃料、甲醇汽油、醇醚燃料（M型、D型）、醇醚柴油、高清洁燃料及醇醚燃料添加剂、燃油清净增效剂等拥有自主知识产权的专利产品，以及《一种车用醇醚汽油复合添加剂及车用醇醚汽油》、《一种乙醇汽油添加剂及其及其制备的乙醇汽油》、《一种醇醚柴油添加剂及其制备的醇醚柴油》、《油品脱色剂》等发明专利。
 公司在大理、丽江、楚雄、安宁、曲靖、玉溪、红河建有多座醇醚清洁燃料加注站，产品在环保、动力、经济、安全、稳定、通用、可靠性等方面得到了广泛认可。项目符合国家产业政策、相关规划和标准规范的要求，已通过发改、商务、规划、安监、消防、环保、气象等多部门审批验收。项目对于缓解石油供需矛盾，保障国家能源安全，实现能源多元化，减少汽车尾气排放污染，保护大气环境，打赢蓝天保卫战意义重大。公司是云南省内唯一具有清洁燃料生产许可的企业，是全国醇醚燃料及醇醚清洁汽车专业委员会的理事单位、中国农村能源行业协会团体会员、云南省新能源行业协会理事单位、云南省车用新型燃行业协会副会长单位和2019年第六批国家科技型中小企业。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>核心产品</title>
      <link>http://m.yndme.com/posts/products/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Dec 2019 10:09:27 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://m.yndme.com/posts/products/</guid>
      <description>核心产品   产品 发动机类型 概述   甲醇汽油 点燃式  将甲醇加入添加剂成为变性醇后以一定的比例掺入汽油制备而成的燃料，以甲醇的英文名称的第一个字母M和甲醇含量（体积分数）作为其标记，掺入15%甲醇的汽油标记为甲醇汽油（M15）。 目前没有国家标准，执行企业标准Q/JZM01-2018《车用甲醇汽油（M15、M30、M70）》。    甲醇燃料 点燃式  工业用甲醇中加入添加剂（含液化二甲醚）后作为燃料使用，产品是以醇类为主体配制成的醇基液体燃料，成分中不含汽油组分，标记为甲醇燃料。 执行GB/T 23510-2009《车用燃料甲醇》国家标准及GB/T 23799-2009《车用甲醇汽油（M85）》国家标准。    醇醚柴油 压燃式  将醇醚酯及添加剂以一定的比例掺入柴油制备而成的燃料，以二甲醚的英文名称的第一个字母D和醇醚酯的含量（指体积分数）作为其标记，掺入了15%醇醚酯的柴油标记为醇醚柴油（D15）。 执行NB/T34013-2013《农用醇醚柴油燃料》国家行业标准。    高清洁燃料 压燃式  醇醚酯中加入添加剂后成为醇醚酯混合物，再加入聚甲氧基二甲醚、工业白油、液体石蜡或轻循环油和航煤。产品中不含柴油，且聚甲氧基二甲醚、工业白油、液体石蜡或轻循环油和航煤均属免征消费税产品，标记为高清洁燃料。 目前没有国家标准，执行T/XXRL07-2018《高清洁燃料》团体标准。    产品特点   项目 概述   安全性高  清除积炭，延长发动机寿命。储运、加注、使用等安全，自燃温度高，不易爆炸，对人体无害    清洁环保 燃烧充分，汽车尾气排放指标污染少，降低尾气排放50%，泄露容易被降解    节能高效 甲醇燃料在点燃式内燃机中燃烧比汽油更节能、高效、更富动力。单质、含氧、辛烷值高、汽化潜热高    经济性高 原料来源广泛，生产成本较传统成品油有较大优势，消费者可以享受到较大的价格优惠    适应性强 可直接与其他燃料掺烧，无障碍替代汽柴油；无需进行发动机改造，无障碍适应任何汽车发动机    政策鼓励 国家层面出台一系列鼓励能源多元化，支持使用清洁燃料的政策，对公司业务是重大利好    政策依据   2018年6月27日《国务院关于印发打赢蓝天保卫战三年行动计划的通知》（国发〔2018〕22号）   2019年2月14日七部委《绿色产业指导目录（2019年版）》   2019年3月12日八部委《关于在部分地区开展甲醇汽车应用的指导意见》（工信部联节﹝2019﹞61号）   2019年4月发改委、科技部《关于构建市场导向的绿色技术创新体系的指导意见》（发改环资【2019】689号）   工信部印发《车用甲醇燃料加注站建设规范》和《车用甲醇燃料作业安全规范》的通知（工信厅节〔2015〕129号）   《汽车加油加气站设计与施工规范》GB50156-2012(2014年版)   《汽车加油(气)站、轻质燃油和液化石油气汽车罐车用阻隔防爆储罐技术要求》(AQ3001-2005)   《阻隔防爆橇装式汽车加油(气)装置技术要求》(AQ3002-2005)   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>建站流程</title>
      <link>http://m.yndme.com/posts/process/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Dec 2019 14:17:03 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://m.yndme.com/posts/process/</guid>
      <description>建站流程  加注站选址条件   加注站投资方案（参考）   现场沟通关注点清单 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>合作方案</title>
      <link>http://m.yndme.com/posts/partnership/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Dec 2019 14:59:35 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://m.yndme.com/posts/partnership/</guid>
      <description>合作方案  加盟  提供加注站品牌、资质、产品保供，单橇30万技术服务费，双橇50万技术服务费。  协助投资方成立项目公司，授予聚中能源商标使用权；在符合条件的地点建设加注站，提供建站报批、建站设计、安全评价、环境影响评价、设备选型、施工安装、人员培训等政策法规支持和技术服务，按相关部门要求申办加注站有关手续，协助完成建站手续直至开业，并在开业后继续提供技术支持，持续稳定供应产品并对产品质量负责。  合资  技术和无形资产参股34%。  与投资方成立项目公司，并授予合资公司聚中能源商标使用权；在符合条件的地点建设加注站，提供建站报批、建站设计、安全评价、环境影响评价、设备选型、施工安装、人员培训等政策法规支持和技术服务，按相关部门要求申办加注站有关手续，协助完成建站手续直至开业，并在开业后提供技术支持，持续稳定供应产品并对产品质量负责。  聚中能源提供主要资料   聚中能源的营业执照和危险化学品经营许可证； 聚中能源所有产品的权威部门检验报告； 聚中能源产品的道路实验报告； 聚中能源产品的发动机台架实验报告； 聚中能源产品的化学品物理危险性鉴定报告； 聚中能源产品执行的相关标准； 政府部门对醇醚燃料行业的相关政策文件； 报发改、商务、规划、安监、环保的申请。   聚中能源提供综合服务   提供品牌支持、产品供应、技术指导； 配合投资方进行地方政策协调，协助完成项目申报，取得各种批文； 协助完成加注站设计、安全预评价、设备设施评价、安全验收评价、环境影响评价、防雷检测、消防设计审查验收等； 在营销宣传、加注站装修等方面提供指导。  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>投资测算</title>
      <link>http://m.yndme.com/posts/roi/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Dec 2019 15:28:59 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://m.yndme.com/posts/roi/</guid>
      <description>投资测算（参考）  总投资114万 基座与地面硬化10万，橇装设备40万，场租15万，设计、安评、环评等15万，其他10万，流动资金24万 单罐50立|投资114万|日销5吨 单罐50立|投资114万|日销10吨   总投资198万 基座与地面硬化20万，橇装设备70万，场租25万，设计、安评、环评等25万，其他20万，流动资金38万 双罐80立|投资198万|日销8吨 双罐80立|投资198万|日销15吨  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>发展规划</title>
      <link>http://m.yndme.com/posts/roadmap/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Dec 2019 15:48:06 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://m.yndme.com/posts/roadmap/</guid>
      <description>发展规划 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>成功案例</title>
      <link>http://m.yndme.com/posts/showcase/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Dec 2019 15:48:17 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://m.yndme.com/posts/showcase/</guid>
      <description>成功案例 楚雄站
  安宁站
  通海站
  大理站
 </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>